[15年了］Supernatural final season 討論區

睇緊ep1 頭幾分已經哭左
個片頭同首配樂 feel到今次真係最後一季了

Jensen Ackel老咗好多

Carry on my wayward son

For there'll be peace when you are done

第一集哭死我了

完全唔知自己睇咩又係會追系列

不捨不棄禁多年一定支持，我老豆細個睇到中間棄劇，我幫佢繼續

Anael 真係好正

Jensen老婆

Lay your weary head to rest

爆射佢pussy

睇到12季冇追，留名支持

睇埋佢

最後一季想見返charlie

當然
真係由細睇到大

Don’t you cry no more

Once I rose above the noise and confusion

I thought the movie was below expectations whereas Project Gutenberg was beyond all expectations. I saw it once on the big screen and watched it twice at home when it was out of theatres. It kept me on the edge of my seat the entire time. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy also begins with a flashback to Imhotep's past.

有好多角色都想見翻

睇到平行時空冇睇

追到S13尾
六月開始無追
但其實真係越黎越唔好睇

但見到而家Final Season又唔捨得

但都係咁正

15年我只係記得一開始好似佢地老母係天花板上面比火燒
值唔值得睇番哂?

S1-S5好好睇 其實S5個結局可以當ending
我由上年12月開始由S1睇, 我半個月睇晒5季

咁我追埋stranger things之後睇番先

真係好值得睇
S1至S5啲劇情真係好正
當然,另一個原因係Jensen, Jared 同Misha好靚仔

This failed to live up to our expectations

女都好正

Jensen同Jared個老婆都

新一集

第一季黎

老母俾黃眼魔鬼殺左 之後成家做hunter

其實果枝殺魔鬼槍而家點?
唔明阿Sam佢地點解唔搵方法整多幾萬枝分俾人用。

枝槍好似翻左過去定熔左？

果把係第一代狙擊人唔知點整成，冇得再整

有講下落係點不過唔記得左 但係支槍冇想像中咁勁，好多野殺唔死

Ketch 同 Rowena

曾經比人熔左
曾經翻左過去搵

不過記唔清

把槍都殺唔到天使
反而天使把劍就屈機啦

今季會唔會出lucifier同empty?

我諗最後一季大部人都會出黎客串下掛

第一二季真係好深刻，搵支左輪追殺王眼魔鬼，之後果d印象好模糊, 第六季封印返路西法就開始膠，但都追追下都追到第十五季。。。

劇組都當左係cult片咁拍

但都算係係高質cult片, 真係由中學雞睇到變阿叔都仲覺得好睇

隱約記得睇到 英國總部條女黎左仲綁左Sam 係張椅到，Dean 黎救佢～同埋好似有佢地老母返左黎
有無人可以話返比我知係第幾季第幾集黎唔知自己睇到邊

12季頭幾集

唔想再睇lucifer

熔左 次次都有人問

之前下落不明 俾Crowley 搵番 dean 拎黎射prince of hell 俾人熔左

天使劍有咩係秒唔到？

比佢地更高級咪秒唔到
好似利維坦呢啲

大天使咪秒唔到

Jo真係好正

仲記得小學睇明珠台 個個星期都追

頭先諗起DEAN好似Cyclops,點知佢好似真係有份做

empty 幾再出黎

Empty > Darkness > God
Death 好似同Empty Friend 底同埋可以殺God
仲有Lucifer Jack 係 Empty Area醒左
自己宇宙個Michael又著住自己個哎呀細佬出左黎出左黎
Garbriel 可能又假死會返黎
Darkness 又好似有條主線想開
勁多野要交待會唔會埋得太急怕佢埋得好求其

But Misha老婆
雖然冇係Supernatural入面出現

Katy cassidy 都正

Misha老婆唔係演員
好似係Misha高中同學黎
佢博士黎，出咗幾本書
呢方面配得上Misha 啦
Misha本身讀書都好似好勁

睇完第3集

整死哂d人好似有d格硬..

細隻d啊巴打

Rowena

This was below my expectation. Could've been better. One of my friends too said it didn't fulfill his expectation.

點解成日都好少人係連登討論呢套劇

Ep 1片尾超感動

我都係細個見屋企人睇明珠台睇呢套劇 大左先識追

要睇十英寸的英雄

好奇怪 Sam 明明第七季仲好靚仔
幾個月後第八季第一集已經殘左幾多 啲肉墜哂

castiel 食晒d 靈魂又自爆係season 幾

第六七都仲保持到幾
但第八季開始就真係亂撚哂同拍得唔好睇 完全無哂以前狙魔人感覺

記得當年一路拍間中有幾個製作人幕後走左 有幾個

god mode castiel

Ruby個陣正
之後拍arrow個陣肥左勁多 但都好正 依家又減到得骨得濟就差左好多 不過睇過有部戲佢露點扑野 同埋佢有含撚流出

唔經唔覺就十幾年，希望今次真係final season

六尾七頭

lm, 好似睇到第8, 9季無追.

同埋之前係唔係停過一段時間因為Sammy 有depression...

有西相

痴線佬唔係道

當年05年 我重追緊smallville, lost, house...等等
得閒會喺論壇睇下會有咩新劇 之後就見到prison break同埋SPN
超人前傳就10年 SPN就第15年.....
不過話比大家知 我追柯南都追咗過20年....
btw amara係時候做啲嘢喇?

Amara應該唔會做啲咩因為依一刻唔計empty最勁係佢
同埋成個宇宙都唔關佢事

屌原來半個月前Jared 被人拉左
好似嫌疑襲擊人地

Sam打人俾人拉9左

真唔真

上網睇d人講sam成日飲醉酒打架，之前都係賠錢私了，第一次俾人拉

真啱先放返出黎
係酒吧門口同人打交定打人被人拉左

今個season未開始睇... 始終幾個月太忙了
只係開始左套watchmen

想問吓今個season ok嘛?

最後一季

見下舊角色

So far Supernatural has fallen short of my expectation.

U don't have to do this

好似睇到s6/7 : 無女睇好寡

gay story黎

好多年前已經聽講講話final
宜家先final?

當年d 女好正

Ruby (唔係sam老婆），jo，bela，Mary (後生版）,lisa都幾好

爛尾feel

今集悶到
極度懷疑會爛尾

屌, 今集garth個仔個名唔叫dean, 笑撚左